講個秘密比我聽得唔得

鳩野又得認真野又得...我講一個先...個個friend都以為我好開心好chill但其實我內心好撚憂鬱好孤獨，前排好想自殺但一直冇同人講同唔敢講，既然你唔知我係邊個咁我就係到講啦。

講個秘密你知
我密碼係個心

過咗一年半都仲好掛住初戀 但係日日都扮冇野

好啦我都講一個
食完雞煲冇洗頭

你係唔係用Android機

加油呀3年前嘅我同你一樣，但後來時間耐左，見到佢都move on，而我慢慢都遇到更適合嘅人，所以你都會！

多謝你呀就算我唔識你見到句加油都好開心。我地一齊加油啦！

連登有愛

有啲咩開心唔開心都唔好收埋，一定要搵人傾訴就算真係冇咪上嚟傾吓計囉，屈住屈住真係會病

我年頭都係咁樣，但要學識睇開d，同埋得失心唔好咁重
正所謂，唔開心又一日，開心又一日，開心過會易過d

我冇fd傾計就係度呻下啦

122.9入咗10股ARKK

上次你問我有無對象
其實我嘅對象就係你